你班自由閪真係好易被分化

幾單野就搞到你地分化曬

好心你地啦 睇下班on9藍絲
自己友on9係唔會互屌 佢地目標好清晰
就係反黃絲

相反我地少少野就嘈到2046
嘗試下接受人地意見
我地目標都係對住極權
唔需要嘈到咁

試下唔好被分化

Btw 721 港島見

推

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

佢地互屌係刪post 冷處理

仲有燈柱同評分
5+2訴求

都唔洗係我出po同針對係咁講

對準極權呀

721 721 721

睇下我個名

其實都正常嘅，因為我地有獨立思考，
所以先唔係藍絲
而都因為有獨立思考，所以我地意見會有唔一樣嘅地方
不過真係嘈都有個時限，
旁支末節嘅嘢之後再檢討啦

打主線先

721

可以理性啲討論 唔好一出聲就互屌/固執

收到

港島見

721 人手置頂

721見

呢下先嚟分化就係失機……

最撚大問題係自亂陣腳
要隊鳩林奠721
見

721 港島見 black bloc

true

721 港島見 black bloc
5+2 訴求

721 港島見 black bloc
5+2 訴求

唔好掛住打狗 政權更重大

721 港島見 black bloc
對準5+2 訴求

推啊

巴打講中曬，
學下人地藍屍就算幾撚on9極，
都真係做到
不分裂不切割。

7。21見 講完

學下接受

721 港島見 black bloc
5+2 訴求

我無嘢講

721 港島見 black bloc
對準 5+2 訴求

對準5+2訴求呀

感激

yes

我冇野講

對準訴求 對準政權